[BL]召喚腐男腐女hehe!!!! 而我已經分不清 大叔有愛還是熟男有愛 (30)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

第一is me

今次應該冇錯掛...

留個靚名

嗚呀新人 腐女?

新人...？
介唔介意講下你係腐物定hehe?
鐘意邊類型嘅？

見到新人好驚喜

新巴絲

好似漏咗討論區 不過呢個不重要

大家最終都係人瑞
時間上既問題

樂b新po第一頁就有新人

太多鬚

嚇親 我都覺太多鬚鬚

總結
我真係唔識開post...
是說冇人吐嘈個post名嘅

密集恐懼

純腐物
動畫漫畫小說三棲，特別鐘意強攻

半點bb 頭先見到個仔仔著姆明衫食雪糕
白雪雪肥嘟嘟好得意 一定係你嚟

十小辣黎咋

唔會呀 首尾呼應 開得好

可能本身鐘意睇電影 通常戲院一上同志電影或者電影節有同志題材就會狗衝去買飛 每年hklgff同indpanda 都有好多同志片
比較少睇文學/漫畫/劇 對上已經係大陸個套上癮 所以接觸電影比較多 有冇同好
利申 腐男

強攻強受世界級有愛

跪求大辣挑機

嘩甘b一開po就咁多新人 腐男呀嗚呀

又有新人 歡迎歡迎～
冇諗過依個將會係我嘅黑歷史嘅post會有咁多新人黎...

小麻辣

好多新人

冇鬚好清爽太好喇

辣殺 一啲都唔辣
摩牙pls

做住paper留名

有呻吟唔貼住
游返上清水區先

我都係呻淫

上癮
瑜洲係震樓cp

最鐘意呢種
霸道地拉埋黎果下

唔好話新人
事實上我自己都仲未睇得慣真人嘅gv...
明明我已經唔再pure唔再true..

gv某程度上係打破幻想既清醒劑

啲gif你可以直接po出嚟都得 好似係
霸氣總裁 西裝仔仔好撚正

我都好鐘意睇同志電影，有咩同志片推介
巴打有冇睇過歐美經典，queer as folk

gv好正喎 係添加劑

新人係巴定絲？

有無介紹先

係呀 ，竟然有新人腐男

上次奈巴貼過張好似勁多鬚，好似聖誕老人咁多

絲

可以先從三次元gay 劇入手 ，歐美gay劇佢哋拍得好正

野生捕獲半點

本尊係gv達人自稱
其實我乜鳩gv都睇

幾耐睇一次

成功收服

基定直

留名

冇特定 想睇就睇 你都一齊睇

真係半點黎

你會唔會睇日本gv，日本gv真係

眼鏡攻 眼鏡受

樂b好可愛

新人

又有新人喇
甘b係lucky star 快啲俾幾個no嚟我要買六合彩

好啦..係我認真過度...
但係請半點b唔好話我可愛
可愛嘅人係有嘅 但一定唔係我

誰輕輕叫喚我
三洨辣

日本gv不了 淨係識依依呀呀 女人嗎?

我都想知點解有咁多新人嘅突然
其實我當初入post都冇睇開post個人係邊個就入
所以大家都一定係咁

旭b（男）
（女）

個受好似幾靚仔

嗚呀旭熙bb我同你真係心靈相通
呢個1仔我日睇夜睇無限J
佢新男友勁靚仔但搵極都搵唔到佢個名

不過你睇咩會咁啱見到?

好得意D鬚

旭熙弟弟
旭熙妹妹

cls不過我鐘意
小受條腰好似好軟咁

我都覺

好有氣質feel

知唔知係邊個

頂

自己幻想好過慢慢搵seed

所以我成日FF奈閱

HS最多白滑青春少年

屌呢個咩gif嚟 笑死

咁每個人都唔同嘅～
有人鐘意FF
就有人鐘意直接滿足自己嘅慾望
所以先要開post搵到有共同興趣/同自己可以互補嘅人呀

攪乜鬼系列 老喇

唔知 旭熙知唔知?

呢張唔覺靚仔喎

旭熙頭先應該睇緊gv

我知佢係邊個 但唔記得叫咩名
佢做0

睇到正面就唔覺 我覺得佢好嬌媚 好似女人
等我搵返個名出嚟先

佢側面好靚仔呀，點解正面會咁令人失望

GOOGLE完覺得好樣衰

旭熙好耐人尋味

旭熙你... 原來你先係gv達人

由一開始既旭絲慢慢變到…

奈閱本命

幾好呀 對眼幾靚

我哋要促進奈閱多D交流

BTW 之前ko b開唔多覺係吹水區見到
依家個post好似蒲左上水咁

奈巴要多啲關心閱巴
閱巴身體不太好

我係娛樂台開嘅喎

之前ko b成日開，可能會被認為小圈子po被隱藏

錯覺黎嘅姐 嚇我唔到嘅...

唔係，吹水台係邊個台d po都會見到

又好似...我突然覺得自己係一個零
明明ko b d post正常咁多...

佢d function唔係抄高登咩，高登有隱藏小圈子功能

我係吹水台都會見到KO B開嘅PO
不過係要啱啱(一分鐘內?)有人留言先見到

見到啲簽名檔都覺得好撚煩

你係打破連登小圈子隱藏咒
將bl既火種帶到人間既女神

會被隱藏㗎咩?

好on9就真

唔好呀
Ko b先係
我連開post都唔識
Ps可能新開post又加上星期五放工時間開所以突然咁多人留言先會咁

人生到底有幾無聊先會打咁長篇大論

ko b 應該係女媧級
旭b 一係隻被斬腳支撐天地既巨龜
一係就係被塞入大窿既彩虹石

打和啦super 呢度個個都係男神女神

咩嚟?

旭熙被塞入大窿?

定係大窿被塞入

我係人瑞窮柒毒

奈子係活化石滾動岩

本人只係一個零
唔是一零嘅零 而係loser所得嘅分數嘅o個一個零

我係負

冇睇經典 通常去戲院睇多
今年睇過好睇係
Beach Rats同Heartstone

你估下

基

放少少炸藥

你明明都睇

咪正囉

劉明

又有新人 more more
巴定絲

新人again and again...
介唔介意講下係腐男、腐女定hehe?
鐘意咩cp...?

歡迎新人
我有睇你兔島貓島個PO

旭B！係男人就勇敢承認你有睇

茶b有冇睇㗎

睇過但覺得唔好睇
我要睇有愛嘅BL
因為我本身冇愛

佢暗示自己都係絲

少女熙怕羞唔敢認

有冇睇雨b kob推介嘅 好似係有愛

又有新人
歡迎
新人巴定絲定hehe

即係search嚟睇睇先

已經搵唔返網址
睇返之前D PO
妄B係改咗名定係冇再上水？

我都想睇下
Seed呢

係喎 妄想b呢

組長b都唔見咗

錯

咩片?你嗰兩條trailer?

bi？

係

激死了原來之前俾人隱藏咗po 到30啲人先睇到
下次玩獎門人數字波 邊個1001就邊個開咁就唔會隱藏

但問題係係咪真係hide左先？

竟然
腐男係稀有物種
你有冇睇過 《夏威夷》

正

奈子都係直喎好似

直既腐男真係好稀有

唔知

奈巴話自己係bi

and you

佢有閱巴 唔會係直

救命

bi

唔針對任何人啦
理性討論一下
作為一個男人
如果係鐘意男人同男人之間嘅愛情
就真係好難完全直
最多只係未有一個令到你出櫃嘅對象/
就算有 都有可能係因為其他原因 (好似家庭背景 社會文化等等)令到你卻步
而傾向揀異性作為伴侶...

新定舊?
舊糧我都未清晒 所以冇再入貨
卡左係套unconditional love度未睇晒

就算完唔鐘意bl都可以通用
每個男人心入面都有個……阿福

又有新人
歡迎呀..請問你係腐男、腐女定hehe..?
鐘意咩類型嘅？

有新對表象可j

冇對半點動心咩

一陣希哥入左黎 你就GG

留腳毛
腐
竟然依家先見到呢個post

堂本剛

好多聲優控好滾動

巴定絲？腐定hehe

13年㗎

睇個名腐絲啦

奈子原來係bi

好多新人 開心

我以為呢個post 全女

Post名就歡迎腐男腐女同hehe呀～
是說依個post好多聲優呀
之但係櫻b未係依個新post留言過..
仲有毛毛啦 之前茶b一直念念不忘嘅組長b啦 同新入黎嘅jun b啦

冇錯

點解會睇得出

話唔定男多過女

因為你個名

因為你個名乘二
Junjun喎

唔覺意就開咗新post

認同
鍾意睇男男而又係完全直真係好謎

好多新人呀 我都係

奈b 抱抱

係咪日本youtuber太開放

有成五個新人

睇嚟ko b 之前開既po真係似被隱藏

起曬花名未

旭B仲PO埋GV圖

佢條友仔可能收埋好多貨

之前成日話對10仲未接受到

你係接受唔到自己10咋話
睇應該冇問題啦

睇過 有幾個男仔仲要幾靚仔tim

睇下啦 好正㗎

咬

我係新人

個樣白白淨淨 都叫美受

佢D貓都好QQ
睇完好想養

俾你咬

睇gv打飛機唔算10

老江湖

我覺得侵侵呢個名好得意

奈巴係咪都有睇

又有新人

甘b係咪太認真 奈子應該係搞gag

原來連登咁多小腐腐

都叫有芒開

死gay佬

is me...

睇過 冇睇住j

hehe

gay

時事台有個五毛list裡面有個名叫侵b

對唔住呀奈子 原來你係認真
其實每人背後都有個故事 you are not alone

笑咗
係咪成日睇

我唔係5毛

原來係HEHE 冒犯了

你睇過咩gv，些牙

唔算 hehe黎講

hehe巴打

對歉嘅話 您仲好似差咁d野

出面都有個Donald侵

你咁都唔算老江湖？

咁大個仔睇過不出10次

？？？？？？？？？
清泉404 not found

貓貓?

睇個名以為絲打

你睇果d係日本定歐美？

點解冇啦啦會開始第一次睇
唉呀 深入了解奈b中

第一次係高登個套三個阿伯沖涼…

禾是小萌貨(･´з`･)

難道又是小萌受

跟住呢

拉勻一生來講 當然唔算

我點會算

minami醬

小賤貨

即係又係萌受

咁點為之算

伏黎 居然冇睇過

自稱萌貨 好萌

我都想係。。。

嗚呀好萌好萌 想挑機不要bb?
我見到不要改咗名做大波妹

唔係問三個阿伯跟住點，係問第二套gv係乜嘢

我咁樣唔做玩家, 唔食藥, 唔滾, 接受一夫一夫, 接受長期關係 仲唔算清泉?
你比較下出面其他人先

應該係on9仔黎 好似係

你百人斬左未

唔好同我講u is攻

大波妹

不要b呢

佢最近拋棄我了

掛住不要b

你3p，仲有唔同sp

30人內 應該得廿幾個...

好多新人呀
典解會咁嘅
大家應該要去ko b開嘅post留言
而唔係依個連post名都打漏兩次嘅黑歷史post呀

旭熙bb 好有愛

對性唔抗拒
我變！
就變左受
再變！
就變左攻
認真mode

ko b俾個五我
笑到仆街

又有新人
新人腐巴定絲定hehe？

佢有入過黎 ？

咁少

好想真人都識hehe

有呀 自稱強攻猛一嘅弱萌受

絲啊

點會記得

咁你做受多定攻多呢

甘b唔好再鞭我屍了 我被人討厭我開po冇人肯入嚟

件辣殺

咁你睇過s咩gv

五

ko b我係你死忠嚟

唔關事既，應該係小圈子隱藏左姐

佢係呢度嘅小寶貝嚟

可能俾人 到不要不要緊

點解
咪都係普通男仔

ko b bl po既題目呀，其他人咁就錯過了

我都知唔同 但都好想識

Jed

我以前雖然有搵fun, 但都有固炮

想知
腐女就是這樣
可惜

我都係ko b die hard fan黎呀

一路好似隻腦魔咁比人封住個口一路比人問佢

：仲要唔要啊

：不要啊啦

：不要啊啦

加一 好有愛

因為係腐物

諗起同男友岩岩一齊嗰陣
拖到手仔已經就黎流鼻血咁濟

不要b在哪裡 姐姐掛住佢

ko b佢可以近距離睇佢細佬拍拖，作為腐物好幸福呀

要B係咪係GAY PO冇過嚟

對女而言
有個唔會覬覦女性肉體既男人
係好有安全感

上一個3年
宜家7個月
但以前嗰個係咁離離合合同埋嗰陣腦荀又柒吓柒吓咁
成日都鬧交
宜家好穩定巧kai針

現充

好萌呀頂

第一次聽佢講笑到我傻左
好fairytale

巴打巧性福喔
毒女好葡萄

佢冇上到水喎

佢唔係A0咩

想講
當年中學d女仔堆我宜家一個都keep唔到

你第一次痛唔痛
有咩應受

佢上水我地就蝦佢

我就keep到呢

一定係去左桑拿做肉便器

30咁少

我蝦你 唔可以蝦不要b

理論上係佢
實際上係共識

ko b 喺本po地位好重要
我覺得佢d po比人hide晒，佢起既題目咁正，少左人睇到

雙向暗戀嗚呀

槍打出頭鳥
代表ko b既重要性

ko b係振興bl大業嘅重要關鍵人物

你真係有mo po喎

公司有個女王型HEHE
好做到野，平時BITCH 到爆，工作要求好高，
青靚白淨，兵長身高，
連對D 客都會好惡死，
但D 客最後會send thank you letter 黎多謝番佢當初鬧佢地鬧得岩 (M 到震)

平時係公司會FF 下佢應該係配比D 大型忠犬笨蛋健氣攻，點知比我係FB 見到佢同佢條仔，有D 幻滅

KO B就好似大家嘅母親一樣
冇佢成班即刻變孤兒仔

(掌摑) 走開

留名
順便想問下呢度有無歐美圈腐男腐女

女王抖S受呀
佢條仔係點？

佢唔係仲係處咩

又係妖孽type?

肯定成個禮賢會薯仔咁

佢比人印象係已經百人斬左

今日好熱鬧
歐美圈的什麼？

好想睇侵侵比我地蝦到喊

睇相高佢2cm

其實人數都冇乜野 最重要係質素

頂笑咗茶b太誇張 我表示十分滾動絲打巴打們

真愛 可能對佢好好呢 你就好啦公司有hehe

歐美權威

都……都襯嘅……
平排一齊行幾得意

ko 媽 唔好唔要我

佢條仔係點

點權威

感覺上
30應該係/day
1個鐘1個
有6個鐘係3p

夠喇黐線

第七位新人？
歐美圈即係點，鍾意睇gay劇算唔算？

平時奈B咁攻但你唔係度個陣佢都喊住嗌KO B呢KO B呢

得意 屌你

對歐美hehe有豐富既實戰經驗
本身係美國人, 又有歐洲男友
仲唔係權威之中既權威

佢條仔唔靚仔定點？

南亞控姐 未食過點權威

妖到震，好中意逗(蝦)公司D 小鮮肉同新人
逗完之後會笑住番埋自己位

平時佢經過唔洗望都知係佢 (香水味)
好中意係自己位到攬住D 公仔形咕臣做野

侵仔係mix ?

咁都冇比人歧視同講閒話

仲有好多歐美sp

美國人 識中文
不得了

護照 唔關血緣事

雖然
但認真想講其實我都鐘意攬住野做事
大概係關安全感事 與係咪hehe/少女無關...

車

正如高官們d仔女都英美澳加人

已經車咗你

兩個小弟弟行街街

你又話食過件?

你地咁血統論 係美國人地會當你係個d共和黨野蠻人

個件係英國食

執執搏 笑什麼!全世界都是中國人

大把，我個TEAM D 老中坑成日以為自己會比佢睇上眼而扮作嘔
心諗：人地雖然係GAY，但都有對眼，吼都唔吼你啦
同埋佢真係好做到野，所以唔GUR極都唔會有人出聲

以呢個進度 聽日應該就爆po

點解你會幻滅見到佢同條仔後？

我出世已經係公民, 而且我愛我既國家
仲想點
如果要計血統, 係咪得印地安人先係美國人?
trump係德國人, 佢老婆又唔知邊個東歐窮國咁

你點愛美國法？

得本戶照係有咩特別
係美國人地咪又當你支那人同你講you fucking chink

侵b~ko b係借機抽緊班中國人水咋

所以我唔會對影響到事業學業既人出櫃
肉丸仲成鳩日話我好妖魔化d人 屌

侵同佢老婆都係鬼佬

覺得佢應該配D 1米85大隻仔仔
當然係書本上同現實就係2回事

肉丸係咪喺公司出左櫃

講笑姐咁認真

其實我鍾意兩個差唔多高，咁樣好襯
btw咁佢男友靚唔靚仔

relax relax~~~

首先, 我係唔會去聖經帶依d野蠻地方
其次, 成為d野蠻人仇視對象實在太爽

好想見佢真人
你同佢有冇計傾㗎

美國係多民族國家 而且多數係英國黎
但你最低限度要係美國出世
or有美國人血統

認同, 捍衛佢既價值 擁護憲法

係 應該話佢冇隱瞞過

你去到美國後會唔會配返支槍旁身

2件都1米6
就係唔靚，而且有D 撞型

做乜忽然咁共和黨

唔洗擔心，香港人骨子裡崇洋，對鬼佬係用第二把尺

會 但我支持槍管, 最好就禁槍

1米6即係兩件波波

兩粒波波

波波應該唔妖精啦

波波要剪指甲

應該唔會禁啦
佢立憲其中一個根基嚟，背後又成個軍火利益集團

點解

我係比佢逗既新人之一

一定要 亞洲細粒仔最好要帶
hehe更加要放支係包包

都係既
我發現華人會覺得同性戀係外國文化,
所以佢地覺得係文化差異 但如果係華人hehe就會比人覺得有病同心理變態

第二修正案 美國金權政治唔係第一日
成班人合法貪污, 說客玩哂

我諗到衰嘢 但唔知係咪

你俾佢逗?你係巴定絲?

加一

你都佢條仔剪啦

幸福的新人
但你話佢高
我以為有180

其實我覺得係d華人覺得唔關自己事就wfc咁
至於其他華人
就會出現大家都是中國人唔理唔得嘅神奇諗法

如何幫波波剪指甲

雖然波波非常嬌小，但他的手指甲卻長得出奇地快，有時候您差不多需要每周幫波波剪兩次指甲。保持波波的指甲短及邊緣圓滑，可避免他用雙手探索世界時抓傷自己。波波醒著時總是動著手腳，您是不可能幫他剪指甲的。所以，剪指甲的秘訣是：等他睡著吧！

怎樣幫波波剪指甲：

1. 用柔軟的指甲銼、波波專用指甲鉗或波波專用的指甲剪刀。
2. 要避免剪到波波皮膚，按著波波指甲旁的皮膚，讓皮膚與指甲騰出些微空間，然後剪去過長的指甲。
3. 如果輕微剪傷了波波指尖的皮膚，別害怕，可幫他塗上一點抗生素藥膏。
4. 腳趾甲生長速度較慢，而且相對來說較軟，每月幫波波剪一次腳趾甲應已足夠。

確保波波的指甲短及邊緣圓滑，可避免他抓傷自己（或是您）。剪指甲時別手忙腳亂，只要專心冷靜地運用正確的方法，幫波波剪指甲一點也不難！

你打左幾耐

絲，但我個LOOK 好B 但M
應該係佢同我講野時揾到滿足感？
利申，ドMです

幫助糾正咬人的波波

一旦發現波波咬人，應第一時間跟他說明情況。由於波波的專注力很短暫，他需要清晰及即時的回應。應避免使用「現在，對網友好點。」這樣意思含糊的句子，因為波波未必知道這與咬人有何關係。

試試這樣說：「停止！我們可以咬蘋果或者三文治，但不可以咬人！」

回咬波波一口是沒用的，這種「以牙還牙」的做法只會教導波波咬人是可接受的行為，他不會明白其他網友這攻擊行為的意思，大概只會嚇一跳，不會吸取甚麼教訓。

咩叫好b?好boy?抖m毛毛

毛毛係m
是說係m係s應該唔會一眼就睇得出掛...

好好心機
笑死

咩叫個look好B

如何對付摟打嘅侵侵

似copyand paste

係咪老喇我 完全唔明

up乜鳩呀侵

我記得侵巴打過呢段野，但主角係肉丸

應該冇咁勁掛一眼睇得出

1. 支那語 例子:牛b 傻b
2 .低b個b
3 .TB 個b
4 .佢媽的b個b

D新人唔見晒既

變左 停止！我們可以咬肉丸，但不可以咬人

似3 你最驚嗰樣

1同4其實係同一個意思

唔係
係題目係糾正咬人的肉丸

會唔會係Boy個B呀

係tvb 個b呀

B仔

bb個b呀

仔仔個仔呀

空空楠楠

Fail

你今晚咁得閒既，肉丸呢？

咬你

新人做乜潛晒水呀

算係男仔頭，我D 同事同我講番原來佢早期有打聽過我性取向
好明顥佢想揾同好 反正同叻人打好關係都無壞，所以一般黎講我都會甘心比佢蝦

醉左訓左

返來囉

不要之前先話佢同les係敵人

你

咁絲打你係咪sheshe？

唔怪之得，你咁早就上水

無D 咁既事 佢同我公司其中一個LES 熟到可以一齊上廁所

係咪見我哋吹緊水圍威喂唔係講緊bl所以走?

點樣一齊上廁所 ，係les入男廁定佢入女廁，唔係一齊用殘廁下化

都可以咁講
但1個b都可以解作程度 利害一個程度 傻去到一個點
4就直接指性器官

我會當自己BI，性別唔係戀愛首要條件

空助對楠雄先係病嬌式真愛呀
雖然有時惡趣味得有d過火..

嘩 好朋友

我岩岩孤狗咗奔b你個名 adore

奈

寂寞

乜嘢先係

大場誠你去咗邊啦

繼茶葉菜b後有奔b

佢會唔會發酒瘋，又或者嘔嗰啲

佢入女廁，佢地識左好耐

男廁?女廁?定殘廁

一時手快
Sor呀奈b

日日見仲寂寞

感覺掛，成日同人講笑話有日話唔定會對住隻狗有感覺

gay入女廁

酒瘋唔嚴重
嘔就會 試過挨個頭黎我身度然後嘔到我成身都係
今日好乖冇發瘋冇嘔

閨房寂寞
訓左都可以玩既
軟皮蛇

睇完獨b你依句我都即刻google 左一下奈b嘅名
佛家用語黎

賢妻

侵侵真係好錫肉丸

非禮佢

係咪即刻

我都係即刻google 原來咁有深度

佛家用語我諗起葡萄樹

嘔地都算 嘔身/嘔床真係的起佢叫佢食返

葡提樹

我都試過俾人嘔落個身度 臭到

個意境即刻差好遠喎清

痛到出冷汗 但基本上之後都冇咩事

所以話侵巴係賢妻嚟
佢嘔喺我身我一定屌7佢

男廁好遠，佢嫌又麻煩 好似係

不過我明個種已經識左好耐所以可以當住朋友面去廁所既感覺
(有FD 屋企成個廁所都係玻璃黎 酒店個種

有次入到廁所但嘔落地
個廁所又細好難搞, 唯有的佢出去先
但佢又嘔到佢身上少少, 搞到廳都有

應該要試好幾次?

提子樹，一語雙關

第一次痛成咁，點解仲會試第二次

我淨係識 色即是色 空即是色 受想想行識 亦復如是
細個媽咪逼我背般若菠蘿物多心經嘅時候死背左頭一句咋...

你好好脾氣
比我打到佢仆街再叫佢搞返掂

屌完咪又係要帶佢返屋企

幫佢脫毛

識背哂 仲識解

唔再試第二次之後邊有性福

唔得 金毛好好玩

我識太上道祖頌

起碼出左啖氣先，然後第日佢醒左再屌多鑊

我識金光咒同天蓬咒

完全唔知咩黎
果然世界之大 人類係如此嘅渺小 我係如此的廢

條街仲有人望住

痛成咁唔會轉做1嗎

好好笑
識呢啲冇用
我都係窮毒柒

咁返屋企先屌佢

女廁點樣當面去
2個人些牙同一個?
一個打側身企個度柯
一個抬起一隻腳一字馬柯?

大家一齊做毒氣雙子

成個畫面出曬嚟

唔理 先打一鑊再算

唔係我地既做法

今生已完
本身諗住今晚繼續睇殺戮秀 點知傾得太開心

所以肉丸係侵巴真愛嚟
佢之前仲養肉丸食軟飯

嗰陣個情況就有d複雜嘅

些牙下

係，有時太想繼續傾，搞到點幾兩點先瞓

可能佢當我係工人 或者可能係玩下

點會呀
佢又帶你返鄉下，遲下又跟你去美國

前嗰陣就係咁 所以每日返工勁攰
呢個星期好少少 唔認老都唔得

又淨係比你啪，比你當實驗品

到中後期雙方都清楚對方係有意思,
越黎越親密, 但又唔講出口咁樣 ?

侵巴你點識肉丸㗎

早D瞓，或者周末先吹耐D

買左d雀屎雪糕，依家深夜好想食

我成日咁諗 仲會諗佢有冇第二個
依d陰謀論諗完出黎反而會更加有安全感
自己可以反駁埋就更好

我都好想食宵夜呀屌

係app搵出黎 本身係同事

幼齒正太高中生被異國金髮社會人攻略
童養媳的感覺

幾乎同你日對夜對，仲比你榨乾榨淨，邊到唧時間出嚟收埋第二個

胃酸倒流中

原來你係咁冇安全感嘅人 睇唔出

我都好肚餓呀 ，想食雪糕同杯麵呀

諗負面野係我本能黎
但我自己會處理到同唔影響正常生活

仲要肯3p 又負責清潔打掃煮飯
仲可以養埋自己 同時又係水手服魔法少年
邊度搵

俾d掙扎
我諗咗半個鐘
但由於自己太肥所以忍住

諗負面野唔係唔得，但諗d冇乜可能既負面野就唔應該了

對上一次宵夜係18件亞古獸

所以當我講香港人有幾醜陋,
佢覺得我係陰謀論
以為佢仲覺得我妖魔化中國添

18件
好想食

唔係刷左牙，同太夜食野對胃唔好，我已經狗衝去食

其實係咪外國啲人諗嘢純真啲
我有外國同事又係覺得世上冇壞人

佢慣左我係咁 會主動比安全感
有時過火就好煩

留個靚名先

屌，好想食
下次再食要四包蜜糖芥末

終於又有新人
唔好傾傾下唔見咗 傷心

係咖
咁大家都唔識 咁咪慢慢試。。。

好純真好QQ
可以蝦到佢不要不要

佢應該諗住同你過世

係第一個post 有留過名 八月頭嗰個 腐女 雜食

hi

因為希望獻身比對方
同d mk妹比人搞大個肚一樣

今晚第八位新人，歡迎
巴定絲定hehe

你個名好好笑 sor 係咪名人嚟？

唔會嘅

Bello

腐女留名 強攻強受愛好者

大場係姓 後面唔知

巴打 你之前嗰次冇試過㗎？定你係做一？

係愛呀，貓貓

歡淫

禁欲受好正

佢地覺得壞人一定係好似拍戲個d咁,
1. 壞人有佢既不幸
2. 為世所逼
3. 諗錯/認知錯
4. 只係角色同位置唔同

強強大好
你係睇咩多？漫？小說？

睇開漫畫，小說，gay劇，gay電影定其他？

我會讀咗做大腸誠

個名好似大麻成

佢蝦我

我騎牛搵馬

肉丸可能因為外國人所以見識唔到中國人香港人有幾咁陰毒仆街

今晚第九位新人

咁又錯唔晒
可恨之人必有可憐之處
不過都要睇有幾不幸同有幾西

禁欲攻都好正

日劇 人間失格假如我死了的話 男主角個名 推薦大家睇 雖然睇完好心塞不過真係好好睇 (BB地L)

左膠大愛國瑞典果時名不虛傳

其實腹黑都好好j

唔得架 下次一巴車過去

佢對人地d仆街行為唔夠敏感
成日要佢講今日發生咩事我幫佢分析,
佢之前會唔信覺得我諗多左, 撞過板就信了

同好

華人有好多邪惡係純粹既邪惡
例如魚蛋論, 或者損人利己咁樣...

唔信 明明你就對粒肉丸鬼死咁好，養埋佢食軟飯

但佢地骨子裡又眼角超高又虛偽

眼鏡 西裝 受唔住挑逗 扯領呔 解禁

宜家唔愛了

太陽花係腐絲？
我J開忠犬攻

我都想覺
係唔需要理由

例如?

好短時間姐 咁佢畢業都要搵工架
試下佢真係唔做野? 我賣佢落火坑

不得了

最好就玩埋玩具

打機

你終於出現喇
小誠我會保護你(??)

腐絲正解

pure evil
我係中立混沌

火燒白皮豬

但明明就係共識

忠犬攻傲嬌受 match

即係點

最後一齊就好啦
佢有冇上lihkg

yes

有
唔知佢會唔會睇到

千祈唔好咁諗

口裏要政治正確
但對眼就反白眼反到上後腦

又一對 好正呀

有冇睇小說魔道祖師，個攻就係冰山高貴冷艷禁欲忠犬攻，比受撩到芳心暗許，一條心痴痴暗戀受，同受互通心意後，啪啪啪果陣變鬼畜，真係超正

人地同佢扮fd 佢以為人地真係純粹友善
但華人係唔會主動幫人同示好 肯定另有所圖
最後條友果然係想R人幫手, 一唔肯就冷淡勁多

肉丸係咩肉做?
侵仔晚晚騎緊既生物係?
A=B
所以侵仔屋企個窗簾係藍色

雨b真是好鍾意呢本

你成日講到唔在乎佢，但做d野就相反，好傲嬌

嗚呀同好同好同好 有冇睇憂鬱先?

幹死老板 啲肉好好食

佢地會覺得自己優等, 所謂大愛係佢地證明自己優等既手段之一 顯示佢地有足夠既胸襟去包容, 有足夠既資源去施捨, 有足夠既道德去發聲
唔肯認就係虛偽
同埋去到個人層面就講一套做一套

仲有睇人仆街最開心，損人不利己

呢個係其中一個心淡嘅原因

但明明係人地約佢先。。。

而家搵到個對你好你又對佢好嘅人
忘記以前嘅仆街

ko b追緊po

成件事都好北歐好瑞典

其實歐洲國家係呢隻尤其是英國佬，但瑞典都係咁，佢哋唔係出名好大愛咩

啱啱行開咗 而家追返

岩牙清
咁多個月都冇因為d咩價值觀層面上嘅野鬧交

識d人係 一見到鬼佬就即刻拉佢埋堆
求愛咁款
特然友善 同傾計易左
好似威d咁

主動幫人同示好，呢d要睇人，有d人係咁，有d就真係心懷不軌

你地令我覺得現實世界嘅hehe係有真愛

白人的…

瑞典馬肉

呢排打機都好少見佢
佢話忙豬豬

真 我成日感覺到差別待遇

忠犬攻真係超鍾意，我仲好鍾意憂鬱的早晨年下忠犬

但事實上好多都遇人不淑
男人心海底針

佢係瑞典牛 我搵緊南亞馬

我睇下仲有咩忠太攻小說 推薦俾你
憂鬱冇睇呀

巨根種馬

防人之心不可無 害人之心睇情況

我睇fb個hehe secret啲人成日話搵fun

屌 犬

即係佢哋骨子裡其實唔9想大愛，但為左顯示自己好優等，所以硬食包容人，咁似d人冇錢充闊佬，同人飯爭住比錢

easy to talk to
我心諗係你條撚

我諗都冇咩邊個冇搵過
老實講男人老狗一定冇女仔咁在乎隻豬同埋貞潔
我嗰陣都少不更事過

佢對你動心先

地方的pnutnut需要關愛。。。

佢係萌寶貝

好似係下年

貴圈真亂
其實點解要搵fun 只係為咗性？

點會冇

吉祥物

我都係唔做代言人了
好多咀

波波同佢男朋友係真愛

我都懷疑

憂鬱你要睇，好正

其實佢係咪唔多肉丸
點解我認知既瑞典人係冷若冰霜
唔友善 無表情 小圈子 戒心超高

吉祥物係旭熙 不要係寶貝

掌咀！

好 知道佢係溫習就得了

旭B越來越唔可愛喇

有時同人相處係feel到條友係咪真心幫人既
但係仆街都真係唔少，所以防人之心係一定要有

你同ko b都力推 唔睇唔得
仲有茶b嘅世初

憂鬱係另一個層次嘅bl 撇除男男之情其實個內容超高汁
唔係你追我我追你嗰啲
超好睇

係咪忠犬正太呢

Hi

呢個好D

因為同ex散過一個月 期間好撚唔開心就走左去自我放棄
但做過一次就覺得都係不了
個身好似唔係自己咁 好空虛

旭熙要做猛一

8年

新人
今日好多新人

我都只係接觸過佢同佢屋企人
冷若冰霜係真 戒心就唔知

正如好多直既都會喺冇女友時去叫雞

真係要睇 真係好好睇 不過虐虐哋㗎

不本想講 吉祥物睇gv
但不要應該都睇 所以…

哪來的自信

小喬
見到你個名就諗起赤壁懷古

做乜講到fun係一件咁壞既事

好彩迷途知返

世初好SWEET

呢度除咗閱B
有邊個男唔睇

單身就冇問題嘅 但有另一半就有保留

閱b係捆綁

旭熙係鎮po膠

閱巴可能都有偷偷睇呢

今晚第十位新人呀嗚呀

唔好忘記當初係旭熙聚集我哋嚟呢度 佢係bl之神

不要嘅膠po都好正

好鐘意睇雪名同木佐

佢係我地嘅父親

最憎

癡線佬bb

睇過唔同睇
唔好當睇過就同會睇拉埋一齊講

醉愛

要好好珍惜自己既身體

我鐘意橫澤同桐嶋

我有追佢個譚仔阿姐㗎

閱巴冇睇gv咩？

呢個有少少太離地
但都唔錯

捆綁gv

女仔可能會珍惜啲
男仔用下半身諗嘢

bl界膠神

我睇咗橫澤小說少少 棄咗

yes...
我就黎要上恩雨之聲講我宜家有幾知足有幾常樂了

佢點暗示

最鍾意宗律

嗰個就係反正都冇所謂
唔好惹d咩病返黎就算

佢唔睇真人

而家啲女女都好開放了 見過識咗一星期就冇套啪啪啪一星期之後再分手
但條女好似冇咩嘢咁

有漫畫喲

係㗎咩
其實閱b都好可愛
但感覺上學業已搾乾佢

用下半身諗野都要顧忌性病同衛生，咁隨便真係好易奶野

呢個真
好仆街

佢好似睇漫畫綑綁 我次次po啲綑綁圖佢都好high 好似係

我唔睇漫畫㗎
好似有動畫
可以睇

咁呢度除咗閱B仲有邊個男係純粹睇過而唔係繼續睇
你唔好答你自己

摩牙

其實呢度有幾多巴打

hello..

不要b

岩牙
同男友一齊之前有做過test驗明正身
安安全全

姐姐好掛住你呀

神龍召喚成功！

侶B...

我好似有印象

貓貓好勁

講開又好似係 啱啱出po嗰時佢好似問過有冇人睇開bdsm gv
旭熙仲好似叫佢去成人台問

要B你去咗邊呀

我都好掛住各位姐姐…
這裡才是我的歸屬…

嗚呀不要bb

近排去咗邊 呢度好多人好掛住你

點解唔可以答自己
我唔信有一個男人未睇過
意外都會有啦
冇可能冇接觸過
遠既三個阿伯 近既多啦a夢床單
但睇過唔代表鍾意睇同繼續睇

仙人

我都記得 旭b叫佢返去成人台

旭b都睇過多啦a夢

catcat

旭熙叫佢去成人台，好似係因為佢係咁問有冇人玩sm

嗰時旭熙應該雷到仆街 佢咁清水向

你唔係鍾意鬚鬚H咩

不要好乖仔，快d努力溫書考好dse入king u gay hall

仙人 係咪傳說中嗰個

去咗你個心入面……

記得帶me入去屈蛇。。。

諗返起好撚好笑
因為閱b問完又會潛一陣水之後再上水問

今晚第十一位新人

ko姨姨
miss you

傳說中嗰個？

你哋嘅心入面

你睇得果十部
係咪睇左d重口先唔鍾意睇

笑死好有毅力 突然覺得閱巴好萌

有個仙人好似係搵seed好勁

這些機會……

好多同伴

利申 腐女

你幾時再去膠po呀

hello

菜b

其實佢而家都係 上完水講一兩句再潛一陣

我又要潛了。。。
哩一次。。
又唔知幾耐先再上來了。。。
各位。。保重。。

佢好有毅力尋找綁佢嘅人

咁應該不是我了 我通常睇漫畫

之前成日個po新人好少，原來比人hide 9左個po

要B你得閒上下水
唔係我地會好擔心你

乖啦bb 我仲係青春少艾嚟㗎
枉我頭先仲擔心你身體 殺無赦

嗚呀 好多睇漫畫
可惜我唔睇

DSE加油呀

我手把手教你睇

漫畫好多想像空間

求之不得
文青茶b 嗚呀

俾心機溫習

唔係一次過睇
都唔係特登搵黎
你當廿幾年內 中左不出十次伏會唔會清楚d?

越毒睇得越叻

你個根本就鍾意

不過真係成日有伏片 一開就係男男啪
連登都唔少

已經去到34頁

睇過

好多專家

最快係咪今次?半日就34頁

對於gv 奈b你有咩感覺

鬚鬚&大叔既地位等同貓&狗
鍾意唔同想屌

你睇果d到底係乜9野GV

我都鍾意女女但都唔會特登搵sheshe睇
我諗奈巴都係咁?

我好似講過 當係
discovery channel，力學與工程學，人體的奧秘，生命的起源咁睇

男女 我覺得女女玩到最深入時有點核突

冇鬚鬚fail

冇tb就還好
女女我唔唔明有咩好睇
唔知佢地做緊咩
仲莫名其妙過舊時d借位三級片

冇睇到

可唔可以介紹吓
咁大個仔剩係睇過幾次

我都有同感 即係兩個都凹唔知做緊咩咁

唯一鍾意睇嘅女女都係Glee

男女定女女

你去pornhub睇大把 啲鬼妹玩得好犀利

超浮誇

我哋個po有兩個負皮

係喎
正評先

皮已正 我都收皮了

吹水區長期置頂咁濟

女女啦
好似冇咩睇頭咁

貓貓呻吟聲一定

其實關唔關召喚咗hehe事?變咗gay po?
初初都分享得好多吓 可能冇貨仔了

一直都有分享好pure好有愛作品呀
只不過副修埋其他野

vers top留個名

旭熙 我會落力啲po萌圖俾你歎
我之前都有推介好多漫畫 不過睇得唔多已經冇貨了

腐巴定腐絲？

竟然有1

明明係你唔想開po
你想睇pure漫我聽日搵比你，唔好嬲

唔使搶 下一個po旭熙開返
到時轉一轉個po名

旭熙鍾意萌萌㗎 有咁萌得咁萌

呢本好萌

你睇咗two&too未?萌到不得了

聽日開電腦睇睇有咩推
旭b想睇邊類？

[BL] 有種就進來!!!男男基情有愛漫畫小說分享區

真係要養肥先 一更新我都要重睇 遺忘晒

勁
跪求虐虐漫畫

真係有
記得有一本係講個攻好靚仔好受歡迎，佢好依賴受，結果佢出軌，受心淡就唔再理佢
但因為佢太愛受所以用刀刺他諗住殺咗佢
最後he
仲有好多係BE，睇唔睇？

個陣特登買外置hard disk入落去
啲漫畫搵到超辛苦
唔明個陣點解咁有毅力

睇 我承受能力幾高 只係睇過一本be睇到喊 所以求挑機

日本神奈川座間市 9人被殺，屍體已冇，只有頭部

好變態

茶b平時會下載電腦睇?唔會用手機漫畫app睇?

聽日搵

多數係電腦睇
漫畫app通常係睇少年jump magi個啲

好撚恐怖 仲要平時好nice原來變態佬

所以要特登保存佢地，真係心血

坤同事去外國做野，但啲同事冇消息呢下真係睇到

未出動畫已經有追

個變態原來同阿叔玩過

完咗喇咩？
我睇到仲未完

幾日冇上黎又爆哂po

女廁有好多格

求名

可能今晚先搵到

未驚過
咬我呀笨

追POST 追死

你細佬琴晚上過水喇 不過又失已消

不要B
好掛住佢

果陣個po未有召喚hehe呢隻字架，而且閱巴佢話自己係腐男

半點b

叫佢自己開返個純愛區叫佢自己圍爐
佢自己都貼GV，夠膽死話要純愛

基腐其實都有關係 唔係離太大題

旭熙個title應該係咁[BL]只限純愛拒絕啪啪啪之男男漫畫小說分享區

你都睇唔少BE

嗰陣未有召喚腐男腐女hehe 淨係得個標題

咪係，佢自己鍾意清水，又以為其他腐物都同佢一樣鍾意清水 ，我哋講gv佢會唔會又雷到pk，佢自己都貼啦

我諗佢貼出嚟送俾我J姐 好似係
不過我都認同真係太少推介分享

我有推GV

拒絕清水

我都諗過我哋講gv講到咁起勁佢會唔會雷

兩個都要晒得唔得

由9佢雷啦，雷到佢變炭
我夠雷雷地青黃，但人地貼我唔會介意囉

半點係本post 唯一清泉 清水派

雷到佢變炭 頂笑咗

呢個po有成十二位新人，好多客，樂b

話時話我開post都好似冇新人
明明我咁少開post

雖然半點好萌 之但係你成日求屌啵 清你個頭

個title冇左召喚hehe，邊見到不要，半點，貓貓，同波波以及佢同竹馬既純愛故事 ，希望仲有多d hehe可以些牙，侵巴既同肉丸都好有愛

好多客 頂你雨b當呢度係咩
十二位知音

希望佢哋可以多D上水，一齊吹水同些牙bl/gay作品

話說見到波波開個gay po名係主人...啊...主人...嗯... 笑咗

佢咩事，同竹馬玩咩roleplay

希望有多啲人推介高汁虐漫/電影

所有小受骨子裡都是淫蕩的

獨b

窮鼠

虐既話，由於電影會較貼近現實，所以電影be既接受能力比較高

爬爬下文又見到佢
而家先得換睇，睇咗幾話，見你咁講有啲期待

我推得文實有簡介，唔會就咁話”總之好睇“

藍二哥哥係大家閨秀比流氓浪蕩受撩到感情淪陷

google過 漫畫嚟 係咪好虐?

好想睇一套好揪心好虐嘅hehe電影
有邊一套可以挑到the normal heart機 快啲報上名來

佩佩果部the soldier’s girl

我去過gay po睇 佢地都冇呢度講咁多gv

google了 講tg?
有冇純粹兩個男男之情嘅虐戲?tg冇咩性趣

旭熙唔好嬲 下一個po改吓名吸返多啲腐男腐女入嚟啦

屌我都想講 真係冇咩講過咁濟

睇病態bl，不過全部短篇嚟

睇之前根本唔知係be

gay都可以係腐男
而且做得腐男都唔會完全直得晒，好奇想試男男問下呢度既人，唔知有乜咁雷
你純情就認啦

係旭熙佢自己放棄開po，唔好發脾四，話個po點點點，佢自己又唔係成日上水，個po點樣發展只要無離開過男男既bl/gay作品分享，我都唔認為有問題

腐b開心些牙
你有冇睇過套國漫叫烏鴉耽美館?裡面啲短篇好多都好虐 好正

我係講緊你雷閱巴D野

咁你就唔啱喇旭熙 你咁樣就係針對侵仔

我唔小心負皮左sor
用左手嘅後果。。。

渣ga
用左手。。咁右手呢

我冇話一定係腐男囉，但一定有gay係腐男，你預得腐男就預得又gay又係腐既入嚟囉
依家個po都有keep住討論腐同相關，唔明你有咩咁唔滿意

嘩屌原來閱巴咁問過 我都唔記得咗

右手訓練速度中

我係講緊佢問人sm d野喎
佢有問腐女呢D野咩
有我見到我都會出聲，如果係第一次既話最多婉轉D

放置play緊
有冇咩方法先可以好似之前咁評分要確定

題外話
我右手應該剩係會用黎揸mouse同分身

但上面應你果段野明明係針你對“尋晚我哋講你雷閱巴D野”既回應，幾時變左講侵巴

旭b唔好嬲 抱抱
侵侵有時候有觀念我都唔認同 最多我收皮

我都試過想正評變負評

支持多元價值觀
別扭咀炮受
要慢慢調教

岩呀，佢性觀念太開放
我都唔認同，但都可以攞出嚟討論囉，唔係惡意就得啦

我有時候㩒咗冇反應 就會錯手

其實侵仔講好多嘢我都好雷 不過討論吓都冇相干嘅

咩分身?唔明嘅?

爆po喇 旭熙你開啦唔好嬲豬